依家想發憤做人, 加入地盤安全行業

聽講做落做到安全主任有3萬蚊, 想發憤做人, 條路應該點行?

算吧啦

留名等睇幾時安全佬多過雜工

前景唔好咩?

個個話安全佬好要人 呃曬啲人入去

咁個個都講得話要人，無理由個個都係呃人

屌返隻狗 包發達

一支鏢先得一個安全主任
督導員就管工／助管兼任，你諗你

入左行再讀再註冊

問題係安全主任個需求真係一個謎

大量盤喎 = 要大量安全

多盤唔等於多鏢
一支鏢份合約要求請幾多安全主任真係唔定
之前見過一支鏢請一個咁大把，但支鏢係做3年左右
3年加埋都唔少盤，但主任就得一個
安全督導員就係管工／助管兼任埋嘅

你check 下個site幾多人先要1個so啦
你收d風遲左6,7年

唔係呀嘛

好多私人job直頭唔洗ft so, 是旦比少少錢搵人上名算

之前做嗰間係做政府Job所以真係唔知會咁玩
但政府Job都係一支鏢先得一個安全主任
可想而知私人Job會係點

咁點入行

推

唔駛推啦 白紙唔會請

政府都比機會更新人士？ 工程界唔比機會轉職人士？

你而家去send cv
cv入面就填你想讀既course
睇吓有無人請就明啦

讀完出嚟搵到工再講

著波鞋入site見 SO都唔理
你知咩料啦 發乜野憤

即係唔洗讀書, 入左去做先開始讀書?

會搵唔到??? 失業率都係3.3% 應該唔難搵工

咁我著咩鞋入去見工好??

係，叫埋親戚做

拖鞋

100人盤1個so
300人盤都係一個so

我諗住打左頭陣先

做咩唔做安全? 到時搵3皮, 定係銀行仲高人工???

push

建築界都就黎玩完 先黎話做地盤

仲有好多地未發展,邊會玩完?

批左未?由批到計劃發展再到真係有個地盤 大既都講緊接近十年 你果十年係咪唔洗食飯 最重要係 好多入左行既人比你更有能力爭飯食

依家慢慢做, 儲下經驗, 十年之後就發發

發發啦

見工都要串你？
share 吓？

我讀full time safety hd
一次in都未收過

安全佬唔係你想像中咁容易做

1. 一間公司要做夠兩年
2.要討好上司唔係冇得註冊
3.唔係下下有督導員跟你 好多時一個主任負責曬地盤所有嘅安全系統 做埋雜工嗰份
4.即係工程師同個客 老闆中間
5. 100個工人先要一個主任，好難搵工
6.我上年有牌 搵左3個月 番左3個月
7.之後又搵左3個月 番左3個月⋯

利申：做左4年

未in過就返到工？

幾十歲人唔好咁多幻想啦

好似係so : workers = 1:50

要得幾多個啫

女朋友係rso 好似好吃香
同埋除左地盤 大公司都會'盡社會責任'請 一兩個安全主任

絕對惡做

即係大把工？可以發發？

心水清

無錯，是大公司

我都可以入大公司

憑咩

人人平等

同人含撚

做咩啫，你唔想發憤發發咩？

個個好心同樓主講安全佬無想像中咁好，樓主仲係甘死撐

之前上平安卡堂有講過
安全佬發牌無上限
唔知每一百人左右先要一個安全佬

安全佬發牌已經過左5000人
香港全部人都做地盤佬
香港一半人口做地盤路再同時間有工開就有D機會既

anyway 簡單講 安全佬都幾飽和下 自己諗真D

利申 希望無記錯

安全主任爆左啦
早兩年就好搵

安全佬死全家

叫個科文帶一兩個雜工去掣房上返槽蓋同清垃圾,竟然叫我交method statement俾佢先

20個或以上一個安全督導員,100個或以上1個安全主任, 唔係每100就要1個SO，
就算200或以上都可以只請一個SO加安全督導員

法例要求咋傻仔，社你個頭

安全佬死全家

咁安全佬真係發發呀嘛

依家又話多左地起樓

呢D事成日都有
真係好ON9

PUSH

屌? 冇人想搵大錢?

lm

地盤安全主任 不再吃香月薪下滑

拎到牌都難撈

同IT一樣

清 都想做安全主任???